星期一就打柒你個陳茂波

打你個小人頭